有冇巴打一齊夾TIDAL Family plan

聽慣左無損番唔到轉頭。 有冇巴打一齊夾？

重有無團？

巴打重有嘛?

我想夾

同求